反LM狗速入

0/10

lm狗

遲早unfollow你 咁低質

唔反了

好後悔follow咗條Lm狗

低質咗

無小畫家gif

雖然預左被負皮
但我覺得幾好笑

gif?

自嘲幾好笑

巴打係咪近期有啲攰

見到個標題叫我，我即刻躝咗入嚟

笑d fans未進化?